
Запуск приложения:

0.  клонируем репозиторий и переименовываем example.env в .env

1. запускаем контейнеры:
    docker-compose up

2. подключаемся к контейнеру с приложением, чтобы накатить миграции
    docker exec -it app /bin/bash

3. накатываем миграции
    alembic upgrade head

4. находим prjct/main.py и раскоментируем вызовы функций в load_mock_data и the_end.
   приложение перезапустится автоматически и загрузит данные в дб для тестирования

5. идем на localhost:8000/docs и тестируем... или в Postman
